點解個個都放錢喺銀包？

咁咪係人都知你嗰舊嘢入面全部都係錢
想偷嘢都即刻有目標
你一漏低就即刻比人睇入面有幾錢有咩重要嘢
銀包嘅款式有冇得特別啲冇咁起眼

記得有個舊同學放啲錢落一個細嘅零食罐度

唔漏低咪得

係嫁，所以大陸閪咪醒，唔用銀包，用橡筋紮住一舊舊錢出街

你做乜撚野

銀包除左係放錢既工具
仲係飾物,身分象徵
有錢人唔放錢落銀包點係俾錢果時showoff下
窮人就....算啦

入面d卡都好重要
不過要show off埋d卡好似係

應該係想扮有錢人既窮人

未見過
成舊錢仲起眼啦

放落你老母塊西度啦

唔放銀包放邊

放係鞋入面，夠曬安全。比錢果時仲有淡淡既味

你又Quote返出嚟做乜撚嘢
最憎你呢D on9仔唔知衰仲要quote多次
醒少少啦屌你老母